水貨G5/V20

一部～2k
一部～2.3k
但連登好似冇咩人討論
G4,V10,NEXUS5X,6,6P 就話壞底板
G5, V20 好似冇呢個問題
買部黎做後備機好唔好？
定其實都有隱藏過熱問題唔值得屌？

G5用左年幾
其實唔錯
換電加雙鏡頭
呢個價位抵買

用緊v20 行
無咩事 係電快d
熱就打機一陣就會但唔係好熱

g6 呢？

要入應用程式熄哂啲背景數據，留番Whatsapp Line gmail嗰啲我都有用緊V20

水貨有冇去邊間買比較好

冇買水貨一間買完幾日壞，要比錢整又話人黑店，可能整完等於你買部行機

係樣衰左d

我見v20 突多條bra 細細條 雖然唔太實用 但好似幾型

買左未

之前用緊LG G3 但前日出門就同我死機 藍MON 開唔番
我又聽開歌 諗住換番部V20啦 DAC好似幾正
但上網一search 勁多人話燒底板 電池又倒水又剩
雖然個價去到3千~4千係吸引 但壞一壞攞去整 煩到PK
依家諗住買大陸果部 P10 / P10 plus 玩影相算

v20幾時有燒底板
利申一出就買用左半年有多

說話又唔係咁講 LG點都揾到d野壞
利申 v20買左一個月就壞左差電位

下午買左p10
”為信”買47xx 連埋
1萬快叉取尿袋
mon貼
無線喇叭
打字唔慣 因之前五吋半
依家五吋 細屏幕左小小
不過真係單手揸機手感幾好

自己睇路啦
香港用LG=賤過狗

想問下電可以用到幾多個鐘?
wifi ac 有無咩問題?

G5抵玩

水貨唔計運都係千5多啲

lg狗也不屌
G3熱到煎蛋

上網買？咩網站買。。。
水貨上網訂唔驚有問題好鞋難追？

HTC 10 $2.7K行貨，同樣用S820

對 如果4g ram 最抵